林兆波疑似再次現身元旦遊行隊伍!!!

真手足

呢張無咁似樣

放過手足啦

有良心既老公

究竟係咪佢

靜啦屌

我情願你唔好出post

FC左 真係

講左幾多次靜靜雞呀

有冇人會真係問下佢

咩似，係佢本人

廢除功能組別 2020雙普選

所以咪無咁似樣
因為就係佢

唔多似

堅係佢 認真

唔係下化，個十字架寫"林奠下地獄"喎

林鄭係你老婆你都想死佢啦

靜靜雞贏啦

靜啲啦屌你老母

林鄭係你老婆你都想佢死啦

兩公婆唱雙簧

唔好再推啦

上次似啲

林鄭話接觸到既前線勇武就係佢?

佩服

荃灣裝俢老闆

你當香港反共第一人流架？

今晚返去跪玻璃

慈母既老公 慈父

有道理

屌

呢張相就真係證明到原來唔係林兆波

不如大義滅親啦

唔該你幫手吊9林奠

邊忽似呀？

放過佢啦 低調

五大訴求 缺一不可

面盲？

晚晚同林病

Push

佢親口認左係本人

唔好再篤

靜雞雞呀

呢D玩一兩次就算啦
成日無啦啦貼左個熱心市民上黎玩膠做乜鳩？

立場有訪問過佢

睇嚟佢真係好憎佢老婆

波叔有撚咁大隻

靜靜地。。。

靜啦

係米要讚你獨醒呀蛇

係林鄭(自己)下地獄
唔係林鄭死全家

明嘅明嘅
手足 confirmed

波哥

成日影鳩手足玩膠

Source?

波波手足辛苦了

低調

條友block左好耐
歡迎跟機

屌你咪篤灰啦

靜啦冇人想知

惟一一個真係屌林鄭嘅手足

唔係啦
林兆波右耳果邊都冇粒墨

估到

之前第一次九龍遊行就係咁寫，同第一次發現佢行

大家唔好再篤林生灰
又話唔割席

之前唔係傳過佢話777歷史罪人咩?
BTW 拉

北京全場唱黨歌唔拍手就知係手足

以事論事

破解

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

一齊叫
取消功能組別
我要真普選

好快就會有個死因無可疑既白頭老翁浮屍喇

静啦屌

今日手足做乜都唔割！
往死裏打！

up

咁先至係真

波叔

收皮啦，屌你老母臭西，死藍絲，祝你全家cancer死，來生再做支那畜生

必定應驗

都唔似
完

仆街啦篤灰

block鳩d藍絲支那畜生就岩

唔好咁張揚

完全唔似，得d面盲既傻佬話似

推

咁咪證明左真係佢囉 屌
係都要畫公仔畫出腸

Admin快啲del po係咪想我有事

Respect

我今日見到個手足好似erer sir 仲要唔帶口罩 手足如果你見到下次記得保護好自己

打格啦屌

可唔可以pin咗佢提手足記得保護自己

咪係 正如便衣狗為咗掩飾 都會跟住叫黑警死全家

根本係

今日兆波仲要跟埋勇武隊直出中路 應該好多人見到
兆波單中

唔變下裝想下次比老婆禁錮咩

靜啦ok?

人地拿枝3米十字架出黎都預咗畀你影相啦

靜雞雞 保護手足

似葉茂林多d

不推文回覆

快打格呀，手足嚟架

舉報此post
屌你老味，格都唔撚打，憝鳩鳩

明既，知你深黃唔想佢老公咁揚

篤灰

真

兆波

我頭先行過都覺得極似
佢戴左口罩我都覺得八九成似

靜靜雞

露左餡都仲死唔斷氣，d毅進仔真係弱智低等動物

勇武手足

聽到有人走過去講林生加油 辛苦晒

條友好快被拉
多謝樓主篤灰

講過幾多次手足唔好出樣

唔好咁揚啦

你估我係你條支那三毛藍絲狗咩
帶你死剩既屋企人返去大灣區醫病啦，賤畜生

林生加油

佢想佢老婆落地獄好耐

Respect
六月到而家 真手足黎

［急尋人！］
1月1日 銅鑼灣citibank前被捕手足去向

林兆波周末一支公 入戲院睇《我對青春無悔》

林生真係手足 唔好理曲直